Ik weer gestimuleerd haar tot de allerhoogste van opgewonden verlangens door mijn vinger achter en we allebei de grand crisis in een tumultueus staat van Vervoering lijdensweg, niet doen zou, maar van moment tot moment absurde inbeelding stuk in en op onze engulphed leden.
